沒有你的第一天...

很難過，難過得快要死去。

比她大了三年多，認識了一年多。如果是拍拖相愛在一起的話，我們還有一個多月就牽手一周年了。

沒有理會年齡上的差距，想著可以一生一世；
沒有理會性格上的衝突，想著可以轟轟烈烈；
沒有理會想法上的不同，想著可以相擁前進。

我說過可以為愛而改，你也說過可以為愛而變。但現實總是殘酷而無情。

這半年一路走來，當初的不滿和爭執，已經顯得不再重要。因為我知道，妳已經不再陪我走下去了。

還記得剛剛認識妳不久後的羞澀、還記得曾經如此相愛過、還記得十指緊扣間透出的那份愛意。

如果可以，我會做一個更加疼妳的男人。

即使我不再是妳的聯絡人，但我還是想再說一次，對不起。

還想感受妳的小鳥依人；還想一起養很多的貓貓狗狗；還想在妳睡不著時唱歌哄妳入睡。

但這一切都不會再發生在我身上了。

在每一次跟妳約會時，相見一刻時的那份怦然心動，確實跟我初次見妳時的那份情愫一樣，從來沒有變過。

對了，差點忘記我們分手了，這是事實，卻又來得如此不真實。

果果